表達能力差

自己都成三十歲人，好多時候講野1999，有時重好似用錯詞語。大家有無咩方法可以改善表達能力

講慢d 每一句都講慢d就可以

我都係差

不過冇人天生就咩都叻嘅
搵d機會講多d野練下